茶記啲檸檬茶可唔可以檸檬擺喺底

真係好撚難督啲檸檬。仆街水吧佬

擺喺底都難篤

文盲？

？？

佢話難篤
我問點解呀師傅
點文盲法呀

睇清楚先

底一定易過面

不過我用開叉篤

樓主話茶記成撚日放面 想水吧佬放底喎

啲大佬話放面好睇啲喎
（做過水吧）

果然生我者父母。知我者櫻木

係喎！
我睇到錯晒
我係文盲

叫佢俾多兩塊

真係好肉酸

中間仲要隔住層厚冰

一督成杯檸茶瀉晒出嚟

我直接用口咬d檸檬
駛撚篤咩

Ching 睇嚟你有食過夜粥喎。未請教

原本都鍾意飲檸茶 但懶得篤 所以多數嗌凍奶茶

手勢唔好
正路沖茶 落茶 落檸檬 先落冰
總之冰一定係最後落

不嬲我都檸檬放底，有客要再加冰係面